[天水圍jj] 西鐵站天盛對出濕鳩樓梯

邊撚個濕鳩議員建議起出來 每日坐k76去西鐵站上開大樓梯 , 而家新梯比以前窄左一半 , 仲要有1/4分比d 落既人用 屌老母 ,d 人多撚到塞死

臨時樓梯
隔離起lift 呀柒頭